"Don't, Harry.
U geïrriteerd Dorian.
Hij is niet te vergelijken met andere mannen.
Hij zou nooit ellende over één.
Zijn karakter is te fijn."
Lord Henry keek op de tafel.
"Dorian is nooit boos op mij," antwoordde hij.
"Ik stelde de vraag naar de beste reden om de enige reden dat excuses voor vragen vraag--eenvoudige nieuwsgierigheid.
Ik heb een theorie dat het altijd de vrouwen die voor ons en niet wij, die aan de vrouwen.
Natuurlijk met uitzondering van middenklasse leven.
